(重要）有關新城市打疑似警察果條片

係呢2條link入面見到被打既男子係拎住個警察盾牌，但係完全冇委任證同警員編號。有理由相信市民係為左制服呢個冒警既男子而出手！請廣傳！

便衣人員與巿民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。(PGO 20-16)

推

無證明都無好難知你係差人喎

可能在場人士以為呢條友搶左警察盾牌先出手制服

咪係 市民只係幫手制服個冒警既人

絕對係 便衣點可以冇number冇證呀

推 要多d人知道

應該攞好市民獎

沙田不嬲都多良好市民

原來係扮警察
抵打啦 阿sir都敢扮

係啦我聽商埸啲遊客目擊都係咁講
強烈譴責冒警暴徒

我聽到有朋友講個個係暴徒，冒警然後周圍打人，污辱警隊名聲，理應嚴懲！！

無委任證 點會係打警察

市民先係維護法治既一群 幫手制服拎住攻擊性武器又冒警既暴徒

係 見出面好多人講錯左 根本唔係打警察

無委飪証點知你係乜水
打你咪打你

吓警察嚟㗎咩
鬼知咩

出面好多人開錯po 要糾正返佢地

市民係為左制服呢個冒警既男子而出手！

抵死啦 無委任證撚知你警察 你手持武器追撚住人打
市民緊係先下手為強
你地無做錯

不要警察/狗 試著說冒警疑犯

我只係知有人打人，被人打嗰位自衛啫

另外我見到有警察係附近 但係唔知點解唔捉佢
可以係有利益關係，可係打人嗰個係休緊班嘅上司，或者有其他利益輸送我唔知啦，但事實係無捉打人嗰個

所以要投訴附近啲警察唔執法同可能要搵icac

冒警可恥，恥與為伍

被打嘅係警察？ 唔係喎，佢都無委任證

個盾寫住警察佢就係警察？
咁我帶住副 POLICE 我就係警察？

下次有人send d疑似打警既片出黎要睇清楚被打既人 到底有冇委任證同編號 冇既點會係襲警？

推爆佢

一邊斷手指 一邊斷手腕
屌你個政府就花生

冇證件 你話係盧偉聰都得啦

冇左

有back up ma ?

便衣警員一定會有委任證嘅，有理由相信呢個唔係警察黎

仆你個街cctvb d片段全部都係少量警察比大量人圍打

仲睇到條link喎

根本就全部冇委任證 搵個有既出黎睇下啦叫佢

無委任証wo

守護真警察

俾人打果個暴徒偷偷留下負評

冒警好撚大件事

轉貼

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

係呀 屌你老味d人淘個盾牌返黎用個個都係警察啦 支持嚴正執法 拉曬d冒警既人

推 市民扮警察 ！

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

重申一次 我地只係制服冒警既暴徒

真係有人冒警喎
香港警察咁守法
片中暴徒無委任證又全副武裝
條友肯定唔係警察

真係好撚擔心香港既繁榮俾呢班冒警既人搞壞

係囉 成日見人cosplay

佢明明係持有攻擊性武器既暴徒黎
俾熱心既香港市民制服咋

冒警好大罪 仲要手持武器 闖入私人地方
無法無天

制服呢個冒警既男子而出手

憑乜撚嘢制服自己比自己權力？

冒警好大罪

香港出現一大批警冒人員
懷疑係恐怖組織武裝份子

佢拎住攻擊性武器襲擊行緊街既人，生命有威脅，你仲唔自衛呀？

有人冒警梗係要幫手捉啦
大家都係良好市民

係呀，唔係警察但又有棍喺手，好驚架
香港人一驚就失控救命呀

冒警喎, 亂打市民, 市民合力制服暴徒

有人冒警, 唔好屈警察

只係制服懷疑冒警既恐怖份子

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！邊個商家佬幫狗都係通敵！黑警無一個係無辜的！

唔介意可以攞去用。

偷警察野! 可恥!

成班狗以為唔出證好撚醒

依家比人打到仆街

自己又無證

邊撚個信你係狗

官都唔撚信啦

警犬已經誠信破產

又叫人走 又封晒d路

趕撚走晒班大陸狗 抵制新城市

最好嚇撚到班撚屌唔夠膽落嚟

擺明就係有悍匪搶咗警察裝備冒警打人啦

推
冇委任證點知你係咪冒警

你係警察？

邊個知呀

冇人打人

只係行使101a公民拘捕權啫

有咩證明佢係警察

我比完段片呀公同呀婆
佢地話一睇就知冒警LA
正常警察點會無委任證呀

幫手推

無證我都唔知佢係咪警察黎

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

便衣人員與巿民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。(PGO 20-16)

冇證、冇NO就話自己是警察？暴徒嘛！

原來係冒警

push

冒警又有齊裝備，在新城市呢啲咁密集的地方真的很危險，市民合力制服是很合理的！

Push

pish

我冇嘢講

推出去

無證我唔知佢係唔係差佬
淨係知到佢地追住人打好危險，所以要幫市民手

就係咁簡單

文宣要做野

第228章 第22條 假冒公職人員或假裝能影響公職人員

(1) 任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有價值的東西，均可處罰款$1000或監禁6個月。 (由1949年第11號第12條增補)
(2) 在第(1)款所訂的假冒公職人員罪的法律程序中，除非相反證明成立，否則須推定被告人在有關時間並非公職人員。 (由1975年第42號第2條增補)

絕對要拘捕冒警既暴徒 刑事罪行

佢冇野

記得搵啲坐房嘅算帳

聽啲人好似話佢係冒警暴徒先去圍佢

痴線 警察點會無委任證？
一定係暴徒扮警察 打到佢仆街就啱
利申深藍

唔告得襲警點算

希望大家要廣傳 話俾屋企家人知依家好多冒警既人

幾十個人喺我臉前行過
全部都冇委任證, 問佢又唔應, 著住件嘢上面乜都冇
點知佢係咪冒警?

無委任證仲拎住警察裝備
仲唔係冒警

冇委任證 我點知你係邊個
你冒警 啲人幫手捉人咋喎

推
你係警察？
邊個知？

扮黑警就抵啦

無no. 啲市民只不過係以為嗰個人係暴徒所以打佢姐

雷霆881同apple有正面

以後無出示委任證, 既然你差人連記者帶曬證大大隻字記者都照打, 全部當冒警, 一律打!!!

既然你差人連記者帶曬證大大隻字記者都照打, 以後無出示委任證, 全部當冒警, 一律打!!!

True

幫你班狗捉犯咋

up

著住件背心就話係 無人知禾

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

網上消息：7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

親，隻盾淘寶大把。

推推推

我冇野講

邊忽似警察?

原來暴徒冒警

希望記者救狗既時候好好保護自己
怕誤中副車

譴責冒警暴徒

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

PUSH

再三提醒各位 帶足裝備出街 起碼俾人影低都唔撚驚

岩
拎警盾就係警察？
咁唔通片尾係警察自己扔盾落同僚度？！